{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_063222",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6905429'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2019-01-28",
        "domain": "음식점",
        "title": "남은 나물도 맛있게 소고기 나물 주먹밥 만들기"
    },
    "text": "お正月と小正月は民族大祝日として、この二つの日の共通食べ物は野菜だ。準備時間は15分以内であり、必要な材料は雑穀、ナムル、牛肉、牛肉のひき肉、醤油、梅のエキス、おろしにんにく、砂糖、胡椒だ。先に圧力鍋でふっくらと程よく炊けた雑穀を作ってくれて、牛肉のひき肉に醤油、梅のエキス、おろしにんにく、砂糖、胡椒で味をしていためる。野菜ははさみに短く切って材料とよく交わるようにして、旧正月やお正月に残った宿主ホウレンソウのナムル.やムクナムルも活用できる。また、冷蔵庫にある野菜は食べる直前にごま油やエゴマ油タレを入れてさっと炒めてくれればもっと美味しくなり、ご飯とナムル、肉にごま油と味付けの塩や醤油を追加して混ぜてくれば、牛肉ナムルおにぎりが完成される。堅果類を追加する場合、香ばしい味を加えることができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "お正月と小正月は何の日ですか？",
            "answer": "お正月と小正月は民族大祝日です。"
        },
        {
            "question": "お正月と小正月の共通食べ物は何ですか？",
            "answer": "お正月と小正月の共通食べ物は野菜です。"
        },
        {
            "question": "準備時間は最大で何分ですか？",
            "answer": "準備時間は15分以内です。"
        },
        {
            "question": "どのような材料が必要ですか？",
            "answer": "必要な材料は雑穀、ナムル、牛肉、牛肉のひき肉、醤油、梅のエキス、おろしにんにく、砂糖、胡椒です。"
        },
        {
            "question": "雑穀はどのように作りますか？",
            "answer": "先に圧力鍋でふっくらと程よく炊けた雑穀を作ります。"
        },
        {
            "question": "牛肉のひき肉はどのように味付けしますか？",
            "answer": "牛肉のひき肉に醤油、梅のエキス、おろしにんにく、砂糖、胡椒で味をしていためます。"
        },
        {
            "question": "野菜はどのように切りますか？",
            "answer": "野菜ははさみに短く切って材料とよく交わるようにします。"
        },
        {
            "question": "お正月や旧正月に残ったホウレンソウのナムルやムクナムルはどのように活用しますか？",
            "answer": "お正月や旧正月に残ったホウレンソウのナムルやムクナムルも活用できます。"
        },
        {
            "question": "冷蔵庫にある野菜はどのように調理しますか？",
            "answer": "冷蔵庫にある野菜は食べる直前にごま油やエゴマ油タレを入れてさっと炒めます。"
        },
        {
            "question": "どのようにご飯とナムル、肉を混ぜますか？",
            "answer": "ご飯とナムル、肉にごま油と味付けの塩や醤油を追加して混ぜます。"
        },
        {
            "question": "堅果類を追加する場合、どのような効果がありますか？",
            "answer": "堅果類を追加する場合、香ばしい味を加えることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 392
    }
}